3:30 香港拳王曹星如直播訓練

訓練方法演技

On9 連登仔邊個揪唔贏個排骨仔
把自己看得這麼高